[召喚文宣組］「保家衛族」但係元朗人打元朗人

呢點好重要
何妖話白衫乜撚野「保家衛族」
但係被打既大部分係元朗居民
保乜撚野衛乜撚野族啊屌你老味
個啲唔係元朗居民啊？
麻煩文宣組

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下